# Translations for the JOSM plugin 'scripting' (zh_CN)
# Copyright (C) 2022 Gubaer
# This file is distributed under the same license as the josm-plugin_scripting package.
# FIRST AUTHOR, YEAR.
#
# Translators:
# Mingye Wang, 2019
# 快乐的老鼠宝宝, 2020
# Simon Legner, 2022
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: josm-plugin_scripting v0.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-19 18:29+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-17 21:36+0000\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/josm/teams/2544/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "''{0}'' doesn''t exist."
msgstr "“{0}”不存在。"

msgid "''{0}'' is a directory. Expecting a jar file instead."
msgstr "“{0}”是一个目录。要的是 jar 文件。"

msgid "''{0}'' is neither a ''jar'' nor a ''file'' URL"
msgstr "“{0}”既不是“jar”，也不是“file://”URL"

msgid "''{0}'' isn''t a valid URL"
msgstr "“{0}”不是有效的 URL"

msgid "''{0}'' isn''t an existing jar file"
msgstr "“{0}”这个 jar 文件不存在"

msgid "''{0}'' isn''t readable. Can''t load a script engine from this file."
msgstr "“{0}”不可读。无法从此文件中读取脚本引擎。"

msgid ""
"<p>Failed to execute a script.</p><p/><p><strong>Error "
"message:</strong>{0}</p><p><strong>At:</strong>line {1}, column {2}</p>"
msgstr ""
"<p>未能执行脚本。</p><p><p><strong>错误消息：</strong>{0}</p><p><strong>在：</strong>行 "
"{1}, 列 {2}</p>"

msgid ""
"<p>Failed to execute the script file ''{0}''.</p><p/><p><strong>Error "
"message:</strong>{1}</p>"
msgstr "<p>未能执行脚本文件“{0}”。</p><p><p><strong>错误消息：</strong>{1}</p>"

msgid ""
"<strong>Support for python plugins is disabled.</strong><br>The scripting "
"plugin can load and run plugins written in <strong>Python</strong>. In order"
" to use this feature the Jython interpreter has to be on the class path when"
" you start JOSM. Currently, it isn''t and python plugin support is therefore"
" disabled.<br><br>Launch JOSM with the following command line: <br>java -cp "
"\"josm-jar.jar:/path/to/jython.jar\" "
"org.openstreetmap.josm.gui.MainApplication"
msgstr ""
"<strong>已禁用对 python "
"插件的支持。</strong><br>脚本插件可以加载和运行<strong>用Python</strong>编写的插件。为了使用此功能,在启动 JOSM"
" 时,Jython 解释器必须位于类路径上。目前,它不是,因此Python插件支持被禁用。<br><br>使用以下命令行启动 JOSM:<br>java"
" -cp \"josm-jar.jar:/path/to/jython.jar\" "
"org.openstreetmap.josm.gui.MainApplication"

msgid "Accept the selected scripting engine"
msgstr "接受选中的脚本引擎"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add a button for this script script file to the toolbar."
msgstr "为这个脚本文件在工具栏中添加一个按钮"

msgid "Add a jar file providing a script engine"
msgstr "添加一个jar文件来提供一个脚本引擎"

msgid ""
"Add a list of fully qualified names of Python plugin classes the scripting "
"plugin shall load and install at startup time. <br>Example: "
"''my_module.MyPlugin'' or ''my_package.my_module.MyPlugin''"
msgstr ""
"添加脚本插件插件应在启动时加载和安装的 Python "
"插件类的完整限定名称的列表。<br>示例:''my_module.MyPlugin''或''my_package.my_module.MyPlugin''"

msgid "Add a path or jar file"
msgstr "添加路径或 jar 文件"

msgid "Add a plugin"
msgstr "添加插件"

msgid "Add an additional repository"
msgstr "添加额外的库"

msgid ""
"Add directories and/or jar files where the Jython engine shall look for "
"Python packages or modules."
msgstr "添加 Jython 引擎应查找 Python 包或模块的目录和/或 jar 文件。"

msgid "Add toolbar button"
msgstr "添加工具栏按钮"

msgid "Added {0} primitive"
msgid_plural "Added {0} primitives"
msgstr[0] "已添加 {0} 个对象/基元"

msgid "Always on top"
msgstr "总在最前面"

msgid "Available engines:"
msgstr "可用的引擎："

msgid "Available script engines"
msgstr "可用的脚本引擎"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Changed {0} primitive"
msgid_plural "Changed {0} primitives"
msgstr[0] "已改变 {0} 个对象/基元"

msgid "Clear log"
msgstr "清空日志"

msgid "Clear the log content"
msgstr "清除日志内容"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Close the scripting console"
msgstr "关闭脚本控制台"

#. title
msgid "Configure script engines and scripts"
msgstr "配置脚本引擎和脚本"

#. title
#. icon name
msgid "Configure scripting preferences"
msgstr "配置脚本首选项"

msgid "Configure..."
msgstr "配置…"

msgid "Create or edit a CommonJS module repository"
msgstr "创建或编辑 CommonJS 模块库"

msgid "Create or edit a path"
msgstr "创建或编辑路径"

msgid "Current file:"
msgstr "当前文件："

msgid "Deleted {0} primitive"
msgid_plural "Deleted {0} primitives"
msgstr[0] "已删除 {0} 个对象/基元"

msgid "Down"
msgstr "下"

msgid "Download and install scripting engine"
msgstr "下载并安装脚本引擎"

#. create the edit menu
msgid "Edit"
msgstr "编辑(E)"

msgid "Empty file name"
msgstr "空文件名"

msgid "Enter additional JAR files which provide script engines."
msgstr "输入提供脚本引擎的额外 JAR 文件。"

msgid "Enter the name of a script file"
msgstr "输入脚本文件的名称"

msgid "Execute the script"
msgstr "执行脚本"

msgid ""
"Executing scripts in language <strong>{0}</strong> using engine "
"<strong>{1}</strong>."
msgstr "使用引擎<strong>{1}</strong>以语言<strong> {0}</strong>执行脚本。"

msgid ""
"Executing scripts with the built-in scripting engine for language "
"<strong>{0}</strong> based on <strong>{1}</strong>."
msgstr "使用基于<strong>{1}</strong>的语言<strong>{0}</strong>的内置脚本引擎执行脚本。"

msgid "Failed to create URL referring to the module repository ''{0}''"
msgstr "无法创建引用模块库“{0}”的 URL"

msgid "Failed to instantiate plugin ''{0}''."
msgstr "无法实例化插件“{0}”。"

msgid "Failed to load file ''{0}''."
msgstr "无法加载文件“{0}”。"

msgid "Failed to load icon ''{0}''"
msgstr "无法加载图标“{0}”"

msgid "Failed to load icon ''{0}/{1}''"
msgstr "无法加载图标\"{0}/{1}\""

msgid ""
"Failed to load python module ''{0}''. \n"
"Make sure the preferences with key ''{1}'' include the path to the module."
msgstr ""
"无法加载 python 模块“{0}”。\n"
"确保具有键\"{1}\"的首选项包含模块的路径。"

msgid "Failed to lookup plugin class ''{0}''."
msgstr "无法查找插件类“{0}”。"

msgid ""
"Failed to open file ''{0}'' as jar file. Can''t load a script engine from "
"this file."
msgstr "无法将文件“{0}”作为 jar 文件打开。无法从此文件加载脚本引擎。"

msgid "Failed to read the script from file ''{0}''."
msgstr "无法从文件“{0}”读取脚本。"

msgid "Failed to read the script from the file ''{0}''."
msgstr "无法从这个文件“{0}”读取脚本。"

msgid "Failed to save file ''{0}''."
msgstr "无法保存文件“{0}”。"

#. create the file menu
msgid "File"
msgstr "文件(F)"

msgid "File not found"
msgstr "文件未找到"

msgid "File not readable"
msgstr "文件不可读"

msgid "File:"
msgstr "文件："

msgid "IO error"
msgstr "IO错误"

msgid "IO exception"
msgstr "IO 异常"

msgid "JAR file"
msgstr "JAR 文件"

msgid "JAR files"
msgstr "JAR 文件"

msgid "JOSM currently supports the following script engines:"
msgstr "JOSM 当前支持以下脚本引擎:"

msgid ""
"Jython interpreter isn''t on the class path. Support for Python plugins is "
"disabled."
msgstr "Jython 解释器不在 Java 类路径中。禁用对 Python 插件的支持。"

msgid "Language version:"
msgstr "语言版本："

msgid "Language:"
msgstr "语言："

msgid "Launch file chooser"
msgstr "打开文件选择器"

#. don't translate
msgid "Launch file selection dialog"
msgstr "打开文件选择对话框"

msgid "MIME-Types:"
msgstr "MIME 类型:"

msgid "Move the selected path up by one position"
msgstr "将所选路径上移一个位置"

msgid "Move the selected repository down by one position"
msgstr "将所选库下移一个位置"

msgid "Move the selected repository up by one position"
msgstr "将所选库上移一个位置"

msgid "Name:"
msgstr "名称："

msgid "No script engine selected."
msgstr "未选择脚本引擎。"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Remove a path"
msgstr "删除路径"

msgid "Remove a repository"
msgstr "删除库"

msgid "Remove selected plugins"
msgstr "删除选定的插件"

msgid "Remove the selected jar files"
msgstr "删除选定的 jar 文件"

msgid "Run"
msgstr "运行"

#. title
#. icon name
msgid "Run a script"
msgstr "运行脚本"

msgid "Run the script"
msgstr "运行此脚本"

msgid "Run..."
msgstr "运行…"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save as ..."
msgstr "另存为…"

msgid "Save script to current file"
msgstr "将脚本保存到当前文件"

msgid "Save to a script file"
msgstr "保存到脚本文件"

msgid "Script engine not found"
msgstr "未找到脚本引擎"

msgid "Script engines"
msgstr "脚本引擎"

msgid "Script execution failed"
msgstr "脚本执行失败"

msgid "Script execution has failed."
msgstr "脚本执行失败。"

#. icon name
msgid "Scripting"
msgstr "脚本"

msgid "Scripting Console"
msgstr "脚本控制台"

msgid "Scripting: Run a Script"
msgstr "脚本：运行脚本"

msgid "Scripting: Show/hide scripting console"
msgstr "脚本：显示/隐藏脚本控制台"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Select a directory or a jar file"
msgstr "选择目录或 jar 文件"

msgid "Select a directory or jar/zip file"
msgstr "选择目录或 jar/zip 文件"

msgid "Select a jar file"
msgstr "选择 jar 文件"

msgid "Select a script"
msgstr "选择脚本"

msgid "Select a script file"
msgstr "选择脚本文件"

msgid "Select a script file and click on <strong>Run</strong>."
msgstr "选择脚本文件,然后单击“<strong>运行</strong>”。"

msgid "Select an engine"
msgstr "选择引擎"

msgid "Show scripting console"
msgstr "显示脚本控制台"

#. title
#. icon name
msgid "Show/hide the scripting console"
msgstr "显示/隐藏脚本控制台"

msgid "The script file ''{0}'' doesn''t exist."
msgstr "脚本文件“{0}”不存在。"

msgid "The script file ''{0}'' isn''t readable."
msgstr "脚本文件“{0}”不可读。"

msgid "Up"
msgstr "上"

msgid "Version:"
msgstr "版本："

msgid "cancel"
msgstr "取消"

msgid "unknown"
msgstr "不明"

#. used in the context of a combo box
msgid "{1} (with engine {0})"
msgstr "{1}（使用引擎 {0}）"

#. Plugin description for josm-scripting-plugin
msgid "Runs scripts in JOSM"
msgstr "在 JOSM 中运行脚本"

#. Translator credits (translators who want to be credited for their
#. contributions can add their names here as the translation)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Austin Zhu https://launchpad.net/~austinzhu666\n"
"  Boyuan Yang https://launchpad.net/~hosiet\n"
"  CH https://launchpad.net/~ngohch\n"
"  Dirk Stöcker https://launchpad.net/~stoecker\n"
"  Homer Hsing https://launchpad.net/~homer-hsing\n"
"  Li Jin https://launchpad.net/~lijin\n"
"  Philip https://launchpad.net/~upg269\n"
"  Wylmer Wang https://launchpad.net/~wantinghard\n"
"  Yangfl https://launchpad.net/~mmyangfl\n"
"  boyamyxia https://launchpad.net/~boyamyxia\n"
"  freedsky https://launchpad.net/~qa003qa003\n"
"  hanchao https://launchpad.net/~hanchao0123\n"
"  rc1028 https://launchpad.net/~q371320247\n"
"  sinopitt https://launchpad.net/~sinopitt\n"
"  wincss https://launchpad.net/~wincss\n"
"  yangfl https://launchpad.net/~yangfl"
